大家點睇伴侶唔肯del同ex post咗喺fb/ig嘅相/post

想知

利申 public account del曬
private account 無del

Hide左計唔計

Hide咗當del咗啦，你睇唔到就計del咗

唔驚對方覺得你小器唔大方、唔接受佢嘅過去嗰啲咩？

我都有同男朋友講唔可能兩個嘅野並存
初頭佢都唔肯
拍耐咗就應承del哂
對我黎講 我覺得係尊重